[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (177) 祈求三期來臨

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

痴線咁忍得手唔回上個Post

趁冇人十連

大家去左邊

那夜凌晨

夠鐘睇大頭菜價啦！

醒呀

屌真係冇人

十連！

好傷心 毒撚開Post冇人理

我會唔會係第一個十二連嘅人

人呢

你地係咪專登唔留言

你好可愛

邊緣咗

多謝你 唔想再一個人鳩Up

大家翻曬工 都唔玩動森了

未1001，你開乜鬼！

屌你淨係黎左一個人

我見到你話搵人是但開新

未夠鐘開機睇價錢邊會咁早有人

我陪你9up

睇埋大頭菜返工

平時好多人

王子一朝早唔好咁慘啦 早晨

我十五連咗 成就解鎖

喂啊好彩你幫我開咋
唔知點解手機開極都開唔到

下面堆diy有多，想換d傢俬/廚房類diy

排笛x2
叢林地板
竹棒
竹林牆
竹筍燈
復活節氣球b
鑄鐵工作卓

離

一張搞掂

有1000個陣就開左我直頭十五連左

1001唔開post

我以為你真係刷法老貓添

佢咁可愛，係緣份

我諗住沖返屋企開電腦開㗎啦

dllm 見到你話1001 正傻仔

夠唔夠機票

準備入商店

留名繼續瞓

用咗幾多張了？

你係

王子講嫁

你仲有好多貨咩

咁由佢

唔多 兩轉

笑死 王子好慘

唉

咦

我有
竹林牆
嵌木牆
後背架
排笛
蒸籠
葉子面具
竹荀燈
貝殼燈梨子床舖
野外圓木長椅

有冇興趣？ 想換鑄鐵工作桌

屌

17轉表示無壓力

有人欣費到我個十四連了

輕鬆！

1001 唔開post既肥絲

你都咁有錢 仲要炒。。

等自己3期吓話？

開機睇價先

遞減型

賣食隻鼠黎左我到！！

終於落雨唔使淋花

唔係 係綿兒

我心諗我百幾萬都未還...

唔撚係咁掛

請停止狙擊

我宣報我成為三千萬富翁

哇真花農

大佬！！！

求包養

冰山一角

法老貓係咩樣

要發大達了

想知你係咪儲哂所有花種

係

星期四賣完再盡量比大家走

但好似早上價

比我黎走轉好喎

可以上黎我嗰度交換 我隻動物教緊䔧梨子床舖 不過唔知你有冇興趣

佢以前叫凱絲

你依幾日好岀下貨，我比唔到好多轉你走

好啊

無緣

冇啦，我淨返呢轉咋，你開話我知

記錯人！個兒登仔又17轉，佢pk了

朝早開3期高峰真係好少時間放

坐3千萬望5千萬

我盡量早起身

大戶

我走淨5-6轉 有無場走埋

自己島就話，要去人地度真係排到下年佛誕

唔好留Fc比我
唔加新fd

我都應該係中咗遞減型
睇埋下晝就知

係咪唔同campsite隻嘢傾計佢自己會走

我

你又有我有駱駝阿今日

又見到你 24小時上線

7538 3628 1738 走5轉

王子早晨

早晨

開左張 自己黎
我都有駱駝
啱啱行去機場佢係門口阻住我

諗緊去唔去蟹到放，我一陣得3字頭咪賺少好多

你諗你

我有機星期四晏就高價 你放咁啲先囉

好多夜更既巴絲 依家又見到既

我四期等人救

班仆街花真係唔淋唔生

阿蟹，綿兒黎咗我度送咗頂棗紅凱絲帽比我，你啱唔啱?

長X島
晏啲睇下有冇時間開公海

好似遞減 molamola

你咁多 放住d先啦

好想打死你綿兒唔黎搵我

我要黎玩駱駝

我信自己！

邊係 我都好早訓下架喎

正。好彩我放哂

早晨留名

我寄比你，女裝帽黎，另外我等緊你對英雄鞋

可能記錯左 sorry

信豆狸 唔賣！

人地咪話唔加新frd...

好懶唔想郁了，你地放la

開島未

我唔要馬嬲喇我一刷中qq 鹿

有木廚房同切菜板diy

但無矮櫃diy 整唔到

恭喜哂
鹿好過馬嬲啦

10點先la，睇埋衫

佢假膠

音音書蟲黎

昨晚知係3期好興奮
今朝見到條數好失望

搵人幫整

多謝曬花都冇粒

有無巴絲識整矮櫃

我有藍

我有齊

晏啲你提多我一次
開左場寄唔到住

有無相

新人留名

貼過岀黎，圖片mode自己搵

我都想要法老貓

我識

你幾時開島幫你淋

純粹吐槽下冇異色花幾慘

一日去左46次？

我要拍鳩爛啲花花

下次有星個陣

搵唔返隻駝駱

好癲

太多人有！我要特別d

屌你欺騙我純真的心

機場左邊

成班野係廣場火影跑
真係問撚曬號
得閒幫手淋花啦跑

10點禾瞓咗鳥

我有啲好特別架

你訓醒開比你

反轉猩猩

口甘多錢 有咩用

見到特別嘅哩數欄diy都係會忍唔住買

又得姐

今日晏就

我可能all decreasing

今日終於落雨
開心到
終於唔使淋花

睇黎我識啲人好多尋日放哂 得威巴黎

好，到時搵你

我見到自己冇嘅都會買

正

你毒撚無朋友

呢個抵玩喎

包場咁

我唔濫交朋友

我覺得我都
但係我上星期已經係咁, 有冇咁黑

有隻個樣正常少少ge黎露營，刷撚左粒幾鐘都未中到換走我唔想要果隻

我想講我而家個價係你嘅十倍低

陰公

仲未預測到

星期一都feel到唔對路鳩放咗了

係緣分呀

好莊搵好價賣菜😩😩😩

第三期都係得273

咪嚇我la，搞到我想搵蟹放

我係10隻之後第3/4日左右有第1隻黎

唔知對住個露營地拍手會唔會黎隻靚啲嘅動物呢

好心你咪咁大貪！

要咩海報搵比你

會有反轉猩猩

點解你咁可愛

到星期四個陣發現賣298蚊

蹦蹦

唔洗啦 第時有靚野share咪得

仲有可以釣矛尾魚

我對住你拍手你會唔會叻仔d

到宜家都唔知反轉猩猩係咪真實存在 定係有人將原本個隻啲色Reverse翻

真架

突破盲點

哥只是個傳說

我招咗七七入島

呢隻又乜名堂？

岩聽，咁我等星期四！200 or 600

留名

粉紅馬騮

我3000萬身家先

點解黎左隻咁醜樣

好黎啦夜啲就要迫

...可愛嗎
定你自暴自棄咗

岩岩一入game 就見到山羊亞星話要去另一個島搵強勁既敵人 即刻比佢走

第一個外島就出異色花島比我

扮女人

留名待笑

我要過你頭6千萬

咩花

你走呀！我唔要聽到呀

我都係星期四朝 200-600 集氣

我成個島d動物都唔係行呢個路線

羅馬浴場阿部寛黎
咩女人

你真係唔放左啲先？

仆街真係幾似.....

唔放都已經坐底3千，數字遊戲姐

根本就係啦 咩似聽講佢屋企都係浴場Theme

打算招埋隻小熊

有得溝紫花了

今晚要返工，有冇人可以俾我賣咗啲蘿蔔
我想要500左右

點都有賺㗎

正一定好宏偉
個位絲打麻煩證實一下

佢屋企係 幾靚下

憑乜

異色花島...
異色花...
異色...
異...

好驚啊屌

我同 威威

借問聲邊位？一黎就要500蘿蔔場

我有呢隻

憑本事！

你外島招左邊隻

憑今晚要返工 好似係

我好撚想趕走呢隻，個樣成個阿伯咁

你格甩底好臭

仲要播奏嗚曲 好正

千祈唔好比套功夫衣服佢著 好柒

音音 鹿仔

你地個個去曬啲異色島 剝奪我去嘅機會

音音 我個島最可愛係佢

你要做蜘蛛俠？

點夠你玩

唔加Fd呀屌你 話左best fd場

想聽 （半classical 撚）

我執緊啦

除咗豐澤，Aeon同Uny，仲有冇邊間係直接同任天堂攞貨，唔經香港代理？

一樣

頭Post有黃藍黑店link

...
出面好似有post專討論switch?
Game入貨應該跟機 我估

夠鐘睇衫

琴日逼綿兒同我講野是對的

雖然佢送個頂帽有啲普通

要送咩先唔普通

仲要唔該都冇聲

多謝呀蟹仲有兩轉唔洗心掛掛

你入左幾錢貨

第時我無錢用記得助養我

我以為係啲得意啲嘅衫褲飾物點知係一頂黑帽

無

威哥成為首富求助養

有冇呢個post啲常客未放想放？

想問點換居民
琴日on9左連起哂啲民居 今日先知會自動賣 入左隻好柒既大媽

比d兔兔你玩過世

7m

好呀兔兔正

緣份來到 自然換島

威威

你已經比我好好多
我都廢走去人個島幾轉, 自己賺少少賣曬算數

你講就得

威哥

想請問一下
如果滿哂十隻 係咪唔可以用amiibo卡再邀居民？
見網上有啲講話卡邀請個啲會幫手趕舊個隻走
我好想趕走米米同機械雀

你都中伏了

又笠我高帽

滿唔滿都可以邀架啦

會㗎應該，未試過！

得嫁！米米係乜樣，可以上黎搵人收留

各位早晨
今天也是沒有特別的一天

首富

識斬樹除草釣魚捉蟲，求包養

仆街啦

我仲識淋花!!

點先特別

幾鈴錢一晚

Max 642 求集氣
上星期已經遞減過一次

有妹有星有駱駝

送俾你丫

比我去你個營地訓一晚得喇

今日有3款和服賣，有冇人啱?

下轉淨係買上下兩層貨算

諗起琴日 四子

我個營地比動物瞓

same road

無大志！上億la

身負重任嘅人先會得到天神嘅眷顧

我好似無用東方櫃同你換？

中o左week maximum

好辛苦

我想要，但我要夜晚先accept到你

米米咁既樣 佢成日騷擾法藍琪搞到佢好嬲

派錢

呢個係一個乜野特別都冇既島

西施狗食撚屎

未開機姐

我淨係想要星，已經好耐冇許願

有認唔認得我

我自己個島未試過有流星大雨

唔會咁衰運嘅！！

你放哂未

我想買
點解我鋪頭d 衫成日重覆㗎

其實未係本島買過 係咪仲算中過遞減都有機繼續中🤔

唔記得有冇加過你冇好野多數唔po

通常好少

我送左件衫俾做gym河馬 佢好似發現左件衫係佢俾我架
其實我冇心 真係唔記得
我會成日買新衫俾佢地

第一次同自己隻豬買 個formula係唔同

應該冇啊，睇下有冇加過我？

佢會有行灰字 寫 咁熟口面既
我之前都試過

唉蠢撚左 上星期中完 今個星期係本島無買 睇個款又中多次 仲要買左成球貨

加咗，開定比你入

你問我？

陳巴又話唔賣

露營黎左羅博唔想要狼呀

商店可以升幾多次？
岩先升左2階商店 想問下佢d 2500蚊既工具耐久度係咪高d?

BEST FD要賣自己黎 斷左開聲
我要做野唔可以望住mon多野做到仆街

按捺不住

你點升的

係啊！！好尷尬 想收返都唔得

你改過時間

我都唔知 無啦啦有得升

想問下你地每日平均會掘到幾多粒化石

口裡說不

4

岩岩開始玩果陣跳前左一星期

改時間？

唔使平均，一定係四粒

主島有4個

走幾轉先，一次過好撚攰

er......有個人入嚟就斷咗

oh ya hahhaha 由佢

你係光時島嗰個?

我都未試過
仲要未見過蟲佬同啊妹

3.72粒

我成日都得3粒即係我未掘齊

有咩想要 同你換

睇下樹後面有冇，有時比佢遮住

其實係可以唔比村民走?

我想係正式鄭重咁宣佈

黑色鬱金香係雞係公廁

有時好鬼祟

我個島有VR眼鏡賣

R.A.P

收蟲佬今朝來了，賣了一堆蠍子比佢，唔知佢會留幾耐？

有無人願意帶佢返屋企

今日露營地終於黎左第一隻動物了
係佢

佢冇小潤咁可愛 都成日想訓咁 但都算得意
好好彩

爆位

起身有海報收
多謝游絲

今日子墨執行李，要刷外島

我之前玩咗廿日英文轉返中文，唔知係咪中bug全部村民都跟咗牛佬講鬚根做口頭禪

王妃張東方床好出色wor

鬚根

我又要

熊仔同兔仔都講鬚根

得320幾開唔到俾大家
依家無400幾500都唔敢話自己三期

投訴佢地

圖！

我寄左比你

有無人想賤賣蘿蔔200蚊同你收

玩咁耐從來未見過高過200

我好愛佢哋

5am先走

圖+1

Del fd 先

分佣比你我負責走！

我算唔算常客

玩咁耐除左買返黎個陣係105都未過過100
今日係42

正喎

天陰陰 唔洗淋花了

三期之恥無朋友了

寄張比你 好野大家share

駱駝來了

朝早留名
唔想Miss左炒蘿蔔機會
唔敢訓 癲左

有無和服架阿老闆

你fc係咩？ 開友場你入嚟

多謝首富

癲㗎？

無呀

留番叫陳潔巴啦

驚又好似尋日咁
我真係玩到廢寢忘餐

我有多個喎 你要？

我溝咗兩個禮拜先得一朵

開始多人

第6隻黎左 已經有鼠

癲架 咁夜訓又咁早起

豪華個隻？

似商店老千家族

黎我到拎

嚟咗隻勁醜鄰居，你哋有無人成功趕過個鄰居走？

我遇到cookie &godie
不過無收 仲刷緊

呢隻好靚！

你以為真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我換個id發同樣的話給你看

夠十隻 唔想換走啲原居民
呢隻望落去正正常常性格又唔差
希望搵到人收留

我搵左軟糖陪孟佩

有人話隨機走
就算送野都會走

我都有呢隻

臨訓見到你地
訓醒又係你地

幾靚
唔知有冇啡色

有啲想收留佢 投先刷左幾轉都係柒野

正阿，唔洗淋花

幾得意

早更夜更已經溝埋左

普通就有 豪華就當我冇講過
我對日式冇興趣

去要la

我想開公海架
係陳巴咋
自己包左場出出入入
有咩怪佢

好可愛 我都想要

呢隻好Qq 成日食野 又夜訓

咁你開公海啦

開咗啦 睇下你帶唔帶走到佢

係咪有得開

你賣啦 公海都係啲cd rom多過人

分咩更 明明係24/7

我都狼孟珮！你送衫俾佢著？

未

快啲 阻住陳巴賣

幾Q我都想要

點解我未見過有早訓
晚上12點可以十隻無一隻係屋企入面

包場無人真爽

開島未?我要搵駱駝買伏野

散緊貨走極都有

我隻企鵝十一點幾就訓㗎喇

等你走晒貨先

唔係主島一定出兩件傢私咩? 搖晒d 樹兩轉都未見第二件

大富翁，成2個鐘都未完

算好架啦
第六隻好多都醜
我第六隻係鹿

你無蟹best fd？

陳巴走咁耐應該放低十幾包錢比我

好似睇性格

自己食算費時排人地場

呢隻鼠零晨2 3點仲未訓朝早又早起身

lm

比幾張機票你，唔好收我錢

點解入唔到

唔要機票我都唔刷動物

想整

哎，阻我

陳巴塞住左

有，不過我都唔使去佢度，佢話綿兒喺我度要打死我唔自投羅網，過黎搵駱駝玩下

綿兒

我一水姐 邊阻到你

好啊 佢qq樣 你留fc
我開咗島

你有駱駝？，我都有去你到先

諗住賣到幾時笑死我 聽左成朝飛機聲

有冇人可以比我走十轉左右

我尋日咋，寄咗魔法毯比你，點會連續2日黎

今日

鹿好得意
唔要比我

好像有人來玩了。

有無人有場比我走貨

明明有動物走，西施狗個仆街都話無特別既一天

唔續個覆
我見到你地有人問我係咪有場
有呀但我開左best fd場同埋做緊野唔得閒加新朋友
對唔自但唔好意思
佢地走哂命未12點嘅我會試下開turnip exchange

你想太多
佢咁可愛
我點捨得俾人

等我嚟

我唔走了，你開exchange比大家喇

王子襯衫咁女人既

分享下我間band 房

晏啲想學

真係唔走？公海九成人CD-ROM

好靚，多謝威sir

我開島先

可唔可以加beat fd
唔得唔緊要

我都想知咩事

想加但開緊工唔得閒整咁多野
我認得你架

比機會我星期四叫春

想問下商店啲賣嘅花係咪都係隨機？ 定固定咗係個幾種但出唔同色咁

佢同我家彼得會好夾架鹿聲鹿氣

已經執到成袋樹枝

唔緊要 你認得我已經好感動
有緣再加

琴日特大熊已經加咗

皇帶魚模型咁細舊架

仲以為個噴水池會好大

上網話好感度爆左都會想走
我同個fd 都有隻對佢好好ge 話想走
你試下日日送d 大大件ge 家私比佢

係有兩件，淨係搖闊葉樹同針葉樹就夠
你得好少呢兩種樹？

我都想整間band房呀！有無得摸下？

你3千萬？我得2千

晏啲先入到 走緊水貨

你好多貨 如果一兩轉 我幫你走

都有30－40棵，但都係搖晒3次都唔出第2件

數字姐

如果唔係睇漏眼，就唔知點解

你game名係咩

唔好share code
一次只可走一轉
斷線唔包開返所以唔好衝擊我防線
唔守規矩我唔會再開
我唔係四子我好撚mean的

還埋最後個期唔打算炒咁多了 以後炒50萬算

一睇就知你唔係夾開band

想問下邊個間商店賣緊玫瑰種子
想大手入貨

慘,第一個你又無得唔招
日日拎蟲網打佢囉

想學

下？我仲以為要對佢差啲先得
等我試下

你識條鐵咩

露營第一個客

好可愛呀

早晨各位

呢個Post開始好多數字 thx 求加

hi 食蕉

巴打運氣好好

阿四好野黎

做乜抽我

想買咩色？

黎我到 白紅

天意黎

你都好mean
話我condom hit 你

有賣

第一次出到大星星碎

巴打早晨

咁我走囉

下次到我賣

笑撚死

Open la come la

Too late開左公海了

我加過你未

無問題

排前面果兩個係執完袋未
執左好耐啦喎你地

真係mean到呢

想嚟買白色

攬炒啦

好想見到個畫面

有個執左成十分鐘

佢自戀型？

排緊 唔要機票嘅話想要咩？

你多貨咪又係要上繳中央

都算係

想大家屌走啲當人condom 嘅CD ROM
光復動森post

排緊隊 謝蟹絲

邊個YAN
排先過你果個執完賣完你仲執緊咩事

好似得smartone先得
而家唔知係唔係

又中hotspot伏

一起玩過的人

商店有書賣，動物朋友整緊木馬

要就自己黎，

可以幫整

書架(5書10普通木）

月球 （15星1大星）
半月椅 （7星1大星）
隕石 （5星10石）
星空牆 （5星1大星）

特大熊 （大中小熊各一）

Kick左 我限左2人 佢曬左個位

轉身射個三分波咁既畫面

逐個bin

等我排隊先

黎啦 開左島掛機

6969 0870 1245
想入場賣大頭菜

早啦

你有無呆左

最後2球果期找左有無咩著數

依度推post 勁快跟唔上大家嘅步伐 見你地好多都好熟咁
之前偶然都會留言但最近好忙少咗入黎

想排，排唔到 full jor

普通 9up下就熟
有啲我都係見過名但未一齊玩過

得閒一齊9up下啦

我同佢地唔熟

其實唔係熟唔熟 係大家傾下 有時貼動物野 自然有交流

原來係你 咁唔緊 要

我摸妹10次9次都棒

棒棒

條皇帶魚模型細條到

你哋想嚟我就開島

幾可愛
不過要捉3條先整到

想問下點先可以升級嗰商店 即喺有三樣限買傢俬嗰隻

我有開過妹場架

騙案

30天

蟲佬整魚真係亂黎

曬乾梗係會縮水

排緊 希望入到

btw 我一陣放低袋錢比你ok?
你係咩衫架？ 我驚認錯人

但咁多人升左既

芝牛未比地精我

Tt

tt

你係咪就係好出名果個王子？

下縮到一半都冇

有咩？ 少上黎唔知

做左水魚 以為好大條

隨心啦 無都可以
門口戴帽白褲
我都係掛機
封左城冇人行黎行去嘅

生果小姐放到第一轉了多謝你

我係唔見露營地個位大on9

係咪時空旅行者

星期4 等我

例如王子

我見過你分身 廁紙

其實唔識 我add左幾十個人都唔知邊個打邊個

王子勁呀

我一張Smt連到
Csl用唔到

之前以為會好似蟲標本咁大隻
結果上嚟見到好多人中伏
即刻賣走三條鱘魚

新手玩左幾日留名

想問下個島點先d可以升星

麻煩哂

我終於可以自信地講 我知你係邊個

集曬你地郵

有冇咁快 已經full晒
究竟有幾多人mon post

變標本之後霸氣盡失

比左三條鱘魚先上黎見到係騙寨....
下轉整龜算

我今朝收到同你反應一樣

排緊，正

下次都係唔好咁豪 用平魚算

岩岩係咪巴打你有白子玫瑰種子賣
想入少少
我差𠹌隻色

我睇過 csl 要另外加錢先連到
我諗正常人都唔會加

問西施惠 佢有教你

但要砌海產市場都係要

想要東方床 紅色好有味道
你想用咩交換！！

開島畀人黎賣

sorry 重貨蘿蔔島
唔開島比生面口

我尋日條隊開120個人都係兩分鐘之內Full哂
更何況25人既隊

細魚再細條啲

不了
開張自由鳥玩仲化算啦
垃圾csl愈黎愈差

功德無量

個d值錢阿

好似冇野加到會開

龜駛乜整，就咁放o係地下已經係

留code cd rom全面進場

好奇問下 絲你個島蘿蔔賣緊幾錢
利申無排

呂游D禮物正過高達la

6969 0870 1234
500蚊蘿蔔場？

你想比熟口熟面咪叫人留Fc
無所謂嘅開Turnip exchange

係唔係關咗島

廿蚊

岩岩關左比買野比人 依加開比你

6641 5548 0602
求加

固定咗三種花+三選二原色隨機

我都想走貨

Um... 睇你點做法 可以留fc 可以留pw 或者用online queue咁
不過呢排好多cdrom疑似share code
野又唔講就咁入場賣完拍拍屎忽走 好似係

想賣

你遲啲一同遊玩再加返我fd

三角琴我尋日忍痛買左了
你有咩靚再寄啦

排緊了 多謝硬絲

我用都冇乜問題
但都聽好多人話愈用愈差

我1010家庭plan 無限Data 都尚算平 同埋我唔多出街玩switch
係動森先煲得勁 真心無咩必要咁樣額外買

其實想問好耐
d二期三期四期係跟禮拜幾去分定點

condom

7019 9418 2211
求加 唔該哂

睇下咩樣嘛

QnA 有link可以估價估時間

依家嚟！

我估係有條棍插係隻龜到

好似係喎 你申左最佳先 我遲啲一次過整

d肉俾魚佬賣曬

固定2種only

求加 529740953416

巴打有無話想要咩？

有冇人島花係三色堇
又或者有豎琴同鋼琴可以摸下
現實有學想放番入島

你夜啲再問 而家開工

又唔識郁...

學豎琴好正

加了 ce字頭 卡比

其實買得多都未必放到貨
除非包人場
真你輕鬆打下 以後買一轉就算

我無開住個app
你地同我講野無打字覆唔好意思

求野不如去番出面個post 多謝合作

好呀 你 大提琴/浴室按摩池/淋浴間 呢啲有未？

全部都無
為何你富有到咁

唔緊要 總之多謝你

Wltf

我整左龜
覺得樣衰左，好假咁

我寄比你呀 26萬

應該又細隻左

D公廁雜色花越生越多, 唔知點處理好
摘哂佢又唔係好捨得

已加 G字頭

我知呀, 有用, 係想知係咪跟禮拜幾高價去分

46抽

有無黑洞垃圾桶 dum晒佢

西施惠又話今晚會有流星
琴晚10點開到1點都有好多人入唔到 唔好意思
今晚我地再續情緣

加左 Y字頭 貓妹

啱啱加左，SW字頭，用Mario頂帽做Icon

我試過凌晨先正式開波

玩左20幾日…未見過自已島有…

加左 唔該哂

隻狗咩都無同我講過

有, 但話哂都係雜色花, 就咁掉好似好浪費
D粉紅菊花同黑鬱金香真係

我個島已經連續三日有係咪中bug

送比巴絲囉

唔該巴打
有無咩想要？

我個島有直立式鋼琴同9埋三色堇，要唔要黎摸？
529740953416

我都係玩左咁耐都未見過流星

尋晚第一次見到流星 陸續等左兩個鐘頂唔順就訓覺
睇成就我許願次數係17 今朝起身淨係執到10小2大碎片

聽講再行多轉會有得再執但係我已經quit左game, 再入返行左轉沙灘唔見有

係咪我quit game問題定係我就係得咁多

好寂寞 大家都忙於turnip Exchange

2大碎片 仲想點 差唔多啦你得17次

粉紅菊花賣左好多了

我係你隔離果個

點解咁串

你唔去訓教??

我琴日好似百幾次 我清算下有啲咩先

皇冠

一齊等人入島

我有開多粉色 交換？

上左張床攤

真係無位種，佢又係咁生

百幾次 唔使訓覺?

感動 整埋少少野先再add 你呀 唔該你啊

.....似我中多d...
妹又未見過，流星又無出過…
全部向人地島到先見到

我見過一次流星一次妹就無

我都係

床腳尾打機 好撚爽

嘩屌
你個背景咁似係公司嘅

下次嘗試拖捨比有需要嘅人（我）

你仲未瞓咩

巴打added kk icon t字頭

粉紅菊好易出
反而深色雜交花好難, 除左黑鬱

有時冇通知都有機會有流星 所以開聲玩好緊要

流星雨係任性啲

識日文

屋企

下？你未訓架？

24小時特更

cls琴晚到依家

隻襪搵返

跟住其實係中左decreasing

癲

咩襪

我成日比人話我練仙

快d訓啦

我有多橙波斯菊 你要唔要

我九點開始等到12點半 頂唔順訓覺 因為今日要返工

仙人你要換肝未

我加左你啦 你睇下到時搵邊個寄方便啲

又要等12點朋友了.

係因為我惡啲定係20蚊啲人無興趣
啲人咁乖嘅

我在床上了

要我地夜晚有緣相聚啦

標本好柒

好似玩緊紅綠燈過馬路要小心

笑撚左

好

仙人唔洗要肝臟呢啲世俗野

西狗隻襪

你應該無睇西狗講野

跟

好刺激

巴打加咗 RY開頭

你需要腦

仙人唔洗

無成日禁太快

就排到好緊張

下次四子開限少啲人係島好似好啲
可能會去得快啲
少啲人卡機場

隻龜本身都係標本

可能見到你屌完我之後d人驚慢左又要比人屌

要隻真龜仲好過

想黎

笑死

風信子藍紫都有d多左

真龜仲可以同佢互動

睡前願望：今晚7點有妹豬同星星睇

我開每次3個人都叫多咩

咩20蚊定打錯200蚊
不過應該都係因為惡

冇個係m底 差評

惡啲係有用

下咁點解佢地講到成日卡機場

轉頭過嚟呀

諗起包租婆

明明蟹絲好nice

欺善怕惡食撚屎啦

笑死我
我見你連字都打定左

推得咁快係多CD-ROM

不如問下佢哋點解賣完一轉又再返嚟好過

0126字頭 Auwuwu求加

因為唔係3個一齊CUT,1個1個賣完自己走,下個入會撞哂

你搵翻咁前黎覆

我係會追post嘅 所以唔準自私柒

好驚

我都冇cut
自出自入

我唔知可以一齊走 跟左個人自私走

比我就即刻熄場玩串個party咪攬炒

要唔要

其實買正版卡唔貴

其實開公海場幾過癮 見盡人性

點一齊走

老翻野出去講

係我朋友既就SH 到星期4

要我夜晚上黎再搵你

開公海

島主閂場
但島主會好慘開下閂下好攰

200蚊？

朋友我身上得返20000蚊都無
過唔過到一日都成日問題

今日有冇食咖哩包

以為會無save

食左大快活豬扒.. 我個地精呢

啲人如果唔閂哂啲野都會Save唔到
所以島主閂之前要坐穩

不可思議個兩張係咩 我個隻又俾垃圾我

荼絲 今晚再黎

我可以借比你
無中介無手續費

原來整島買許石同材料要成2萬幾3萬里數

睡覺去夜晚睇下咩價先

道樹牆 岩石地

added !0424開頭！

唔好
有錢我又會手癢寄海報

已加 ch字頭唔該晒

自己島未見過 次次都痴人

但佢琴晚

9/23

琴晚做乜

啱啱邊個話寄海報比我
我害怕了
一陣掉撚左佢信箱佢

Ok bye

收聲

想問 啱啱買咗第七塊地 邀咗 如果買第八塊地 出去仲有冇動物

做乜鳩

今晚可以開耐啲喇

冇 一日一隻

個個都唔同？

垃圾駝

琴日話寄猩猩俾你都未寄添

唔好整假卡啦好嗎

我一大早收到3張海報

好 thx

而家好貴
如果正價一定支持正版
如果炒到上200我寧願你用bug都唔好益信和班仆街

有冇人要桃 可以交換其他水果

買既一樣 唔係既話琴日點會成班去威巴到輪大米

個個唔同呀

頭先有野忙
宜家黎得?

真係好垃圾

永遠無好嘢

啱先又唔出聲

廢事啦，反正比人當condom係事實

威巴有咩

嗱今次我冇份啊

1001

雲地 超靚

寧願等下都唔好整假野用啦
只係玩個遊戲姐

雲地

一陣賣大頭菜就有錢